90後TG吹水GP招人

扮工 吹水 煲劇 打機乜都有
歡迎各巴絲入谷
定期有谷聚(最基本有飯聚)
可一齊打機（傳說 pubg mobile / LOL 食雞PC etc）

填完就會有人PM你或者直接add你入去

注意 ID係 @xxxxxx
留錯左Add唔到傢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

up

大家記得set id
唔好再入電話號碼或者 名
係你個tg id

推

淨係加女？

都有加仔 不過有icon既會加左先
大家易認D

yp

ip

U

uo

可唔可以加埋？

好 有誠意

唔想再比人抹黑了In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

推一推

做港豬唔緊要 仲要推post洗走其他post?

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

uu

全港都打緊仗 你好意思推埋啲垃圾post既？

uppp

外國毒撚入唔入得？

都可以啊 填表先
set icon

uup

推 中秋節快樂

岩岩填左form

id？

95巴 想搵個可以長遠發展既關係 希望可以係到搵到有緣人

5p定招sp

已填
sorry我唔太方便出icon

做乜秒踢我

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

留ed

有冇c

upp

60個

填左 等加 thanks

填左 等加thanks

u

其實個gp會唔會好靜.....

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

有意～

uuolp

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

硬係覺得你剩係加女

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

填ED

form 已填

.

Madam好

睇住都做錯左

upm